【無綫收視最低兩點】ViuTV收視創高峰 177萬人次睇法國捧世界盃

世界盃冠軍戰，法國對克羅地亞，ViuTV噚晚11點直播呢場全城矚目決賽，好多球迷觀眾一早就開定電視睇比賽，結果令到ViuTV又搶出開台以來最高收視紀錄。

據知噚晚嘅法國對克羅地亞決賽，平均收視17點（111萬人次），最高更加有27點（177萬人次），呢27點就創下咗ViuTV開台以來最高紀錄，高過之前播英格蘭對瑞典嘅最高21點（138萬人次）紀錄。

而無綫噚晚嘅收視就慘敗囉！夜晚9點至11點半時段，播出嘅電影《使徒行者》，平均 15點（98萬人次），11點半《晚間新聞》平均4點（26萬人次），而11點50分至凌晨2點連播兩集《刑事偵緝檔案IV》，平均僅得2點（13萬人次）。

真係走去睇你套使徒行者咩

使徒行者收視已經比衛斯理高

(兩部都係王晶製作 )

其實佢已經唔係開波時間

最柒係佢冇啦啦連播兩集刑事
為乜？驚加時12碼？

世界盃之後咪打回原形

有撚用，過完世界盃，睇吓仲有幾多

本身有機會，但都係因為市儈，播d唔播d，捉到鹿唔識脫角。

但其實平時咁夜都係係得1,2點

下屆時間再靚o的，不過唔知CCTVB頂唔頂到去下屆，可能已經收皮

今晚開始有得睇全民造星
諗起都扯扯地

撞正半個鍾 ( 使徒行者係11點半先播完 )

今晚睇入住請敲門2

有阿爺打救, 唔會收皮

CCTVB遲早變成大陸全資電視台

影視台打手post得五頁

佢係咪都輸ga啦，咪是旦搵d野播下

班打手都去左睇世界杯決賽

明珠台蟻俠都得8頁

兩年後歐國

笑撚死
個樓主開完post成場冇影
擺明打手

可能已經變左政府買播映權 (而家TVB同建制派開始力推)

歐國杯已經算有影響力

佢肯免費播決賽一樣大把人睇

播一兩場應該有開幕同決賽

可能會只係播決賽, 推下 VIUTV收視都有著數

關乜事， viu 真係播足咁多場世盃過後咪又一 q 樣打回原形。

有咩咁出奇

要god save the queen

睇完使徒行者就去咗打j無睇世界杯

重有東京奧運呢？你CCTVB成個體育組炒哂，過兩年奧運就算硬性免費台播，你都冇得同人爭啦，到時再請人呀？

到時真係比錢搶到個播放權，班人都冇經驗搞體育節目

多謝世界杯
我家個廢老開始日日睇viuTV新聞
唔睇CCTVB啲新聞

中華掠影

咪又係搵阿叻坐係度鳩吹

好既開始
啲人開始有轉台習慣，cctvb就開始真正仆街
最好係viutv可以自己拍下劇

如果viutv大方d，每晚播最早一場，就真有可能keep到

可惜中間成個星期，幾乎一場都無播。本身有轉過去睇開幕/分組賽，以為打完然後返去cctvb，結果連決賽完咗都唔知

呢啲舊戲唔睇都罷
無線on9諗住撼
琴晚應該完全放棄算
下個禮拜先蟻俠可能食到而家上2個勢

不如話佢肯播英超已經有啦

咪俾我批死
下一屆tvb貴一貴都投番黎
煲大咗個頭跟住蝕到入肉

佢星期六日一播一場已經可以玩死tvb
d 黃金時間廣告

世界盃收視都有得打飛機

上季都播撚咗足總盃

我真係恭喜你

仲有入住請how門2

今晚開始啲人咪又睇返無線

viu搞埋歐國盃啦

決賽收視已經高於上屆2014巴西世界盃香港直播（TVB獨家播映）任何一場賽事的平均收視

但TVB用3億港元買2014世界盃, VIUTV用1.53億港元買2018世界盃

頒獎都成個鐘啦 攝埋頒獎d時間姐

傻既, 梗係玩攬炒
叫政府投返黎, 放係港台31, 32播
我冇得玩, 都唔俾你玩!

上屆d時間西到咁都咁貴投番黎

五大聯賽喺曬Now 如果佢肯播波嘅真係搶贏曬星期六日黃金時間

呢個政府？應該唔肯啦

未必. 建制派而家開始力勸政府科水買大型賽事播映權

一星期放一場出黎播都夠曬

而家都差唔多係

之後now 攞晒全部聯賽
得閒播一兩場係viu都fatfat

希望你批得死

原意係好，不過俾班民賤聯，呻吟黨搞到件事好鬼

真係咁值得開心? 老老柒柒, 四年先一次咪豪俾佢囉
之後咪又係打回原形

深夜2點
tvb:wfc
黃金檔兩點就驚啦

打手同志，琴晚無收到email 咩，快d 開工啦

其實好難怪viu唔播多啲
因為now啲人比晒錢買
而且客都唔少 場場佢都可以睇晒
但你免費播多啲嘅話實比now啲客屌到暈
對佢地黎講viu就算一場都唔播都wfc

不過買左now又想睇tvb死嘅都一定支持免費播

過左世界盃,tvb 就返嚟啦🤗🤗🤗

好多建制派都有入股CCTVB同ViuTV，有利益瓜葛，唔會咁易同政府妥協。

CCTVB既建制派勢力係遠超ViuTV.....

可以話CCTVB係民建聯/經民聯, ViuTV係自由黨....

算鳩數啦tvb

所以佢地唔會比政府買播映權

咁都重有15點，垃圾真係垃圾，睇慣cctvb嗰啲真係食慣屎返唔到轉頭

CCTVB已經開到聲叫政府買播映權, 之後一班五毛同土共議員都開始出聲

Never says never

下屆一樣gmt+3 時間播 睇下邊個搶到黎播

睇慣王晶嗰啲都係食慣屎返唔到轉頭

王晶垃圾片如《賭城風雲》,《追龍》等既香港票房, 都高過一大堆高舉香港本土旗次既誠意電影, 好似《一念無明》, 《樹大招風》 ,《空手道》, 《29+1》.....

唔明連登d大陸仔、廢青咁鐘意睇免費電視做乜🤦🏻‍♂️
選擇又小又多廣告，買d片又差，得d垃圾劇
擴闊眼界都做唔到

Tvb 以前d大結局 40 點
係咪少左人睇電視
定係裝左計收視果班人唔睇咋

咁平心而論, 真係個個都鐘意睇波咩

收視係我地夾份既

你班撚樣冇波睇轉番cctv就証明你地岸尻抵撚死

連廢老校長同廢青志偉都識轉台，兒登巴打成世得cctv睇係自己攞黎

口裡說不

TVB 唔會投
E 家食老本
體育部都摺埋
更何況蝕錢會影響股價

所以而家係咁叫政府買
唔想對手再獨家

係少左人睇電視

美國電視台都受網台嚴重威脅

CCTVB長病百歲、皇天擊殺、落地獄、立死全家

政府睬你都傻
當政府買，俾得TVB 播，都一定要俾Viu 佢哋播

大台廣告費肯定比Viu 貴
製作費肯定比Viu 貴

而且TVB 本身有劇集時段，較難調動時間
Viu 全部都喺清淡，綜藝，點播都得

TVB 發展太大，又Channel 又shop 又super ，同大笨象轉身無分別

Viu 要轉身同金魚轉身無分別

其實viu可以播足64場
Viu播既有廣告
Now播既無廣告
其實咁咪得

viu 720
now 1080 4k
已經搞掂
仲洗分廣唔廣告咩

講真，會買now嘅絕對唔會因為你只免費播大戰而唔買now，因為佢哋係想睇哂所有賽事。但如果有多啲人睇的話氣氛會更好

重點係黎緊呢個禮拜 viutv仲創唔創到高峰

坦白講 係世界盃同奧運先會全城哄動 唔識既都睇埋一份架姐
聯賽個D 已經肯定無咁多人
仲未計佢係咪個個星期都播強隊
如果佢播富咸對屈福特 又有幾多人會睇
如果佢場場播強隊 俾左錢買now既人肯定會嘈

成個盃雖然都係買外國plan睇

都開心Viutv多人睇

但好似香港咁，我諗好快又去番慣性收視

始終一個行業有競爭，觀眾做倒得益者，睇波都唔洗捱貴價買Pass買Plan

最小屋企人知道有viu台
成功第一步
你班撚班日日話完左世杯又去番TVB 煩唔撚煩D
你今日死同聽日死世界都一樣
不如就死ok?

李澤楷係有錢
但係你地真係當佢慈善羚羊咩 佢都要賺錢架

邊個話唔收廣告姐
不嬲半場都有廣告

4年先威1個月？
平日逼到tvb 2點我就話你叻啦

24.4 點平均收視,

啱啱 Hailey 係 ViuTV 跑多步 facebook live 公佈

47:00

26.6 點最高收視

網絡平台睇 超過 41 萬.

但個時間係半夜

政府買得, 就預左放rthk,
唔會俾cctvb同viu播
唔係實比人嘈利益輸送

所以某台都應該係預左玩攬炒
rthk播, 我唔投, 你都冇得投
我冇得播最多冇左部份時間收視
都唔會俾你有機會上位.....

學西甲咁，一個月免費一場
唔使強強對決，淨係Big 6對其已經夠吸引下人

半場15分鍾唔播下廣告有乜做？
幾個麻甩佬主持吹足15分鍾？
觀眾寧願去廁所好過啦

仲要深夜

咁又點？
世杯完咗 個個咪又係轉番去睇81

好似亞視咁win一兩次就打飛機，點keep到咁高收視至係重點

使徒行者》，平均 15點 已經好高收視, 以為個位收視.

Tvb 得4點收視

黎緊tvb8:30播大陸劇
viutv係就安排自己劇對撼啦

今次世界盃 樂視 出 4 億買播放權 ..業界 毒瘤. 做壞規舉.
希望下次 政府買咗, 放係港台到播 全民 世界盃. 攪番好個民望 ,
香港壓力太大. 要放鬆一下.

最好場場英超免費放出黎比你地班乞衣睇好冇

決賽11點先播 咪多d人睇 如果九點決賽 實仆到個位數

viu 黎緊有劇播，尋晚有賣廣告。
planB, 身後事務所，詭探前傳。

唔需要64場，要同cctvb鬥，就要搶7點至11點觀眾。所以播早場就已經夠。

世界盃長達一個月，keep住播，隨時搶埋慣性收視

唔洗咁勞氣
呢班係低端人口黎

不過我係佢地關心下自己點揾食先
而唔係洗唔洗畀幾舊水睇波

奇妙電視點算

一夠鐘就轉咗去睇決賽喇
雖然係老竇轉，但我本身冇睇波都睇埋一份
多進攻多入球真係幾正，結果由頭睇到尾，睇埋頒獎禮

利伸：非球迷，只係咁啱睇咗呢場，冇話撐邊隊

得罪講句成年人 一個月抽4舊水出黎睇哂咁多波咁濟都冇咁嘅能力不如檢討一下自己
係到日等夜等希望now施捨出黎有波睇

完左世界盃都廢事再開電視

開電視玩ps4另計

個個星期都追空間大改做

係咪要較個台出黎？

仲有「東瀛隱世美食」都好好睇

如果佢播以前有線兒童台D動畫就正

ViuTV 有幾多收視根本唔重要
點都係唔7睇CCTVB架啦

好好睇
配音又唔悶
大大話話播左50幾集
好怕佢做完冇得睇

長做長有
日本仔真係好撚細心又聰明 品味又好

cctvb 計埋佢請人燒bandwidth 扮有睇tvbox 都輸